一人X個氹女朋友嘅方法

帶佢食佢鐘意嘅嘢

冇女朋友

含佢

買層樓比佢

俾錢

人壽填佢名

分手

攬

平時教佢唔好亂發脾氣
教極唔聽就飛

洗乾淨佢

高司觡

買多d野食畀佢

煮野佢食

大大力抽插到佢高潮

激少啲佢咪唔洗氹

back hug然後講對唔住bb

食屎

勤啲幫佢茶護手霜

即刻推你出馬路啦仆街

幫佢奶西捽碟到高潮